其實公屋同居屋係咪一樣

都係政府起，唔同私樓？

港英年代分別好大，依家一9樣

鄰居 衛生 保安

利申私樓撚

唔計港英年代安排最窮住係徒置大廈果班

我指個外型，設計，格局

見多啲先講

我指公屋同居屋

係一樣咁差

咪公屋同居屋囉講緊

你唔係諗住私樓同公屋得咁少分別呀